m痛到就黎死 但張六常無表示

淨係識講飲杯暖水

因為張六常無賓周

你地gay

短到好似無咁

估唔到佢咁唔體貼

可以點幫你

起碼都摘返枝珍寶珠比我食下啦

認真
m 到可以做咩

哼歌，不了

老婆大人，請問有咩可以幫到手，買左panadol同pandora比你

偽毒Ching又玩女人，不及張六常顧家

幫佢揾返條賓周

殊殊殊！

比$2000蚊我搵ok?

其實Show比佢睇你好緊張就得
或者買d零食哄佢

係咪唔食得朱古力

唔得，熱氣野唔得

好想join你地小圓子一齊傾計